小妹我率領一眾連登巴打入車頭大燈老母個閪度避雨！

歡迎光臨

gun

地方好寬敞啊呢度

邊位

隨一念鳩毛

好暖

妹？

我今日起同 車頭大燈 絕膠

@imissmyexsomuch

臭架屌你老母

堆田區腥臭味😠

呢個真係要恥笑
好羨慕佢。。。高大靚仔。。。

超x10000000000000靚絲

嘩，胃痛都要開多包花生

高大靚仔 我屌你老尾啊 大大聲笑咗啦

係，，好羨慕佢。。。咁高
咁靚仔
應該高我一個頭。。。

米九巨人

wu你班仆街好賤嘴啊><

感情台首席高佬

咁佢系高牙麻=.=
着拖鞋都高我成個頭=.=

無得駁。。。
文青男神，，眼鏡加好感1000000x999999999

當我知道小車頭唔係處嗰刻，我心都碎咗

增睪丸

搵到啦？

搵到女朋友啦佢

唔係講緊女朋友

我得168=.=

老老豆豆10分有幾分

你高佢10cm

你驗過？

無可能，。佢起碼188,,,,,,
出到黎成個巨人咁。。。成條街幾乎無人高過佢=.=

又話我準備做大魔法師

講左就黎三年

搵到
不過
wrong.... h.......

知唔知海港城tom ford古天樂過咗cwb sogo 頭先見到 190

get到喎

你係咪沖田杏梨 ？？？？？

有幾多人知佢搵唔到

其實唔難

男人半裸係性騷擾女性

唔識唔睇？

雞

自己搵唔到仲周圍唱 痴撚線

太吸引

引晒班真心

沉船者 真心也

兩個都資深player
你玩埋我個份

介紹我識 想學嘢

首先係扮得到abc
u eng good？

陀地player

姐係mk

唔會 我頭髮黑色

你個閪呢

黑色

咁咪mk

原來車頭大燈因為我同小花講野嬲左我貼我相 好撚pk

沉曬船 等完又等 又有乜用？
唔通人地會鐘意你咩？

wo

...
一早放低左喇屌

mama how r u ???

幾時擺酒呀

琴日咪講完死中女記性差到呢

m記擺ok？

下 =.= 無同你講嘢

3 jai tam gor

連登咁多咩死豬自己check

冇飯唔飽

-.- what ar